# Translations template for SecureDrop.
# Copyright (C) 2018 Freedom of the Press Foundation
# This file is distributed under the same license as the SecureDrop project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: SecureDrop 0.6~rc2\nReport-Msgid-Bugs-To: securedrop@freedom.press\nPO-Revision-Date: 2021-06-11 03:44+0000\nLast-Translator: ff98sha <ff98sha@163.com>\nLanguage-Team: Chinese (Simplified) <https://weblate.securedrop.org/projects/securedrop/securedrop/zh_Hans/>\nLanguage: zh_Hans\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nPlural-Forms: nplurals=1; plural=0;\nX-Generator: Weblate 4.6\nGenerated-By: Babel 2.5.1\n"

msgid "Name too long"
msgstr "名字太长"

msgid "Must be at least {num} character long."
msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
msgstr[0] "该字段需要至少 {num} 个字符。"

msgid "This username is invalid because it is reserved for internal use by the software."
msgstr "此用户名无效，因为其被保留为软件内部使用。"

msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

msgid "{time} ago"
msgstr "{time} 之前"

msgid "You have been logged out due to inactivity."
msgstr "您因过久未活动而被登出。"

msgid "You have been logged out due to password change"
msgstr "您因密码更改而被登出"

msgid "SecureDrop"
msgstr "SecureDrop"

msgid "Incorrect password or two-factor code."
msgstr "密码或双重验证的验证码不正确。"

msgid "Your two-factor credentials have been reset successfully."
msgstr "已成功重置您的两步认证凭证。"

msgid "There was a problem verifying the two-factor code. Please try again."
msgstr "验证两步认证码时出现问题。请稍后重试。"

msgid "Image updated."
msgstr "图片已更新。"

#. This error is shown when an uploaded image cannot be used.
msgid "Unable to process the image file. Please try another one."
msgstr "无法处理图片，请换一张试试。"

msgid "Preferences saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "Preferences not updated."
msgstr "无法更新设置。"

msgid "Failed to update organization name."
msgstr "无法更新组织名称。"

msgid "There was an error with the autogenerated password. User not created. Please try again."
msgstr "自动生成密码时发生错误。用户账户未建立。请重试。"

#. Here, "{message}" explains the problem with the username.
msgid "Invalid username: {message}"
msgstr "用户名无效：{message}"

msgid "Username \"{username}\" already taken."
msgstr "用户名 \"{username}\" 已经被占用。"

msgid "An error occurred saving this user to the database. Please inform your admin."
msgstr "保存该用户到数据库时出错。请通知管理员。"

msgid "The two-factor code for user \"{user}\" was verified successfully."
msgstr "已成功验证用户 \"{user}\" 的两步验证代码。"

#. Here, "{message}" explains the problem with the name.
msgid "Name not updated: {message}"
msgstr "未更新名称: {message}"

msgid "Deleted user '{user}'."
msgstr "已删除用户'{user}'。"

msgid "Test alert sent. Please check your email."
msgstr "已发送测试警报。请检查您的邮箱。"

#. Precedes a message confirming the success of an operation.
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

msgid "The account and data for the source {} have been deleted."
msgstr "已删除{}线人的帐号和数据。"

#. Error shown when a user has not selected items to act on.
msgid "Nothing Selected"
msgstr "请选择项目"

msgid "You must select one or more items."
msgstr "您必须选择之前一个项目。"

msgid "Your download failed because the file could not be found. An admin can find more information in the system and monitoring logs."
msgid_plural "Your download failed because a file could not be found. An admin can find more information in the system and monitoring logs."
msgstr[0] "找不到文件，下载失败。管理员可以在系统日志中查看更多信息。"

msgid "Only admins can access this page."
msgstr "此页面仅供管理员访问。"

msgid "HOTP secrets are 40 characters long - you have entered {num}."
msgid_plural "HOTP secrets are 40 characters long - you have entered {num}."
msgstr[0] "HOTP 密码长度为40个字符 - 您已输入 {num} 个字符。"

msgid "Cannot be longer than {num} character."
msgid_plural "Cannot be longer than {num} characters."
msgstr[0] "字段长度需小于 {num} 个字符。"

msgid "This field is required."
msgstr "这是必填项。"

msgid "You cannot send an empty reply."
msgstr "回复内容不可空白。"

msgid "File required."
msgstr "该文件是必选项。"

msgid "You can only upload PNG image files."
msgstr "您只能上传 PNG 图片文件。"

msgid "An unexpected error occurred! Please inform your admin."
msgstr "出现一个意外的错误！请通知系统管理员。"

msgid "Your reply has been stored."
msgstr "您的回复已经被储存。"

msgid "You must select one or more items for download"
msgstr "未选择要下载的集合"

msgid "You must select one or more items for deletion"
msgstr "未选择要删除的集合"

msgid "No unread submissions for this source."
msgstr "该线人无未读内容。"

msgid "Account updated."
msgstr "账号已更新。"

msgid "Login failed."
msgstr "登录失败。"

msgid "Please wait at least {num} second before logging in again."
msgid_plural "Please wait at least {num} seconds before logging in again."
msgstr[0] "请至少等待 {num} 秒后再登录。"

msgid "Please wait for a new code from your two-factor mobile app or security key before trying again."
msgstr "请在重试前稍等您的两步验证手机应用程序或安全密钥刷新。"

msgid "Invalid secret format: please only submit letters A-F and numbers 0-9."
msgstr "无效密码格式：请使用 A-F 和数字 0-9。"

msgid "Invalid secret format: odd-length secret. Did you mistype the secret?"
msgstr "无效密码格式：奇数长度的密钥。您是不是输错了？"

msgid "The item has been deleted."
msgid_plural "{num} items have been deleted."
msgstr[0] "已删除{num}个项目。"

msgid "No collections selected for deletion."
msgstr "未选择要删除的集合。"

msgid "The account and all data for the source have been deleted."
msgid_plural "The accounts and all data for {n} sources have been deleted."
msgstr[0] "{n}位线人的帐号与数据已删除。"

msgid "You must select one or more items for deletion."
msgstr "未选择要删除的集合。"

msgid "The files and messages have been deleted."
msgstr "已删除全部文件和消息。"

msgid "Name updated."
msgstr "已更新名称。"

msgid "The password you submitted is invalid. Password not changed."
msgstr "您提交的密码无效！密码未更改。"

msgid "There was an error, and the new password might not have been saved correctly. To prevent you from getting locked out of your account, you should reset your password again."
msgstr "发生错误，新密码可能未存储成功。请再次设置密码以免账号被锁定。"

msgid "Password updated. Don't forget to save it in your KeePassX database. New password:"
msgstr "密码已更新。别忘了存到 KeePassX 数据库里哦。新密码："

msgid "No unread submissions in selected collections."
msgstr "选定的集合中没有未读内容。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "starred icon"
msgstr "星标"

msgid "unstarred icon"
msgstr "未星标"

msgid "1 doc"
msgid_plural "{num} docs"
msgstr[0] "{num} 个文档"

msgid "1 message"
msgid_plural "{num} messages"
msgstr[0] "{num} 条消息"

msgid "download icon"
msgstr "下载图标"

msgid "1 unread"
msgid_plural "{num} unread"
msgstr[0] "{num} 个未读"

msgid "When the account for a source is deleted:"
msgstr "若某位线人的帐号被删除："

msgid "The source will no longer be able to log in with their codename."
msgstr "这位线人将无法用其代号登录。"

msgid "You will not be able to send them replies."
msgstr "你将无法向他们发送回复。"

msgid "All files and messages from that source will also be destroyed."
msgstr "此线人的所有文件和消息都讲被删除。"

msgid "Are you sure this is what you want?"
msgstr "确认要这样做？"

msgid "Yes, Delete Selected Source Accounts"
msgstr "是的，删除选中的线人帐号"

msgid "What would you like to delete?"
msgstr "你要删除什么？"

msgid "Files and Messages"
msgstr "文件和消息"

msgid "Source Accounts"
msgstr "线人帐号"

msgid "Change Secret"
msgstr "更改密码"

msgid "HOTP Secret"
msgstr "HOTP 密码"

msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

msgid "Enable FreeOTP"
msgstr "启用 FreeOTP"

msgid "You're almost done! To finish resetting your two-factor authentication, follow the instructions below to set up FreeOTP. Once you've added the entry for your account in the app, enter one of the 6-digit codes from the app to confirm that two-factor authentication is set up correctly."
msgstr "就快完成了！要完成您的两步验证，请遵循下方指示设置 FreeOTP。在应用程序内添加完账户后，请输入显示的 6 位代码以验证您已正确完成两步验证配置。"

msgid "Install FreeOTP on your phone"
msgstr "在您的手机上安装 FreeOTP"

msgid "Open the FreeOTP app"
msgstr "打开 FreeOTP 应用"

msgid "Tap the QR code symbol at the top"
msgstr "点按顶部的二维码图标"

msgid "Your phone will now be in \"scanning\" mode. When you are in this mode, scan the barcode below:"
msgstr "您的手机将处于 “扫描” 模式。这时，扫下面的条形码："

msgid "Can't scan the barcode? You can manually pair FreeOTP with your SecureDrop account by entering the following two-factor secret into the app:"
msgstr "无法扫描二维码？您可手动输入下列两步验证密钥以将您的 SecureDrop 账户关联至 FreeOTP:"

msgid "Once you have paired FreeOTP with this account, enter the 6-digit verification code below:"
msgstr "当你配对此账户至 FreeOTP 后，请输入下方的 6 位验证码："

msgid "Enable YubiKey (OATH-HOTP)"
msgstr "启用 YubiKey（OATH-HOTP）"

msgid "Once you have configured your YubiKey, enter the 6-digit verification code below:"
msgstr "当您配置好 YubiKey 后，请输入下方的 6 位验证码："

msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

msgid "Admin Interface"
msgstr "管理员界面"

msgid "ADD USER"
msgstr "添加用户"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Last login"
msgstr "最近登录"

msgid "Edit user {username}"
msgstr "编辑用户 {username}"

msgid "edit user icon"
msgstr "编辑用户图标"

msgid "trash icon disabled"
msgstr "已禁用垃圾桶图标"

msgid "Delete user {username}"
msgstr "删除用户 {username}"

msgid "trash icon"
msgstr "垃圾桶图标"

msgid "never"
msgstr "从未"

msgid "No users to display"
msgstr "无用户可显示"

msgid "INSTANCE CONFIG"
msgstr "实例配置"

msgid "Back to admin interface"
msgstr "回到管理员页面"

msgid "Username can contain spaces"
msgstr "用户名可以包含空格"

msgid "Username is case-sensitive"
msgstr "用户名需区分大小写"

msgid "First name"
msgstr "名"

msgid "Last name"
msgstr "姓"

msgid "First name and last name are optional"
msgstr "姓与名均为选填项"

msgid "The user's password will be:"
msgstr "此用户的密码为："

msgid "Is Admin"
msgstr "是否为管理员"

msgid "Is using a YubiKey [HOTP]"
msgstr "是否使用 YubiKey [HOTP]"

msgid "You're almost done! To finish adding this new user, have them follow the instructions below to set up two-factor authentication with FreeOTP. Once they've added an entry for this account in the app, have them enter one of the 6-digit codes from the app to confirm that two-factor authentication is set up correctly."
msgstr "就快完成了！要完成新用户的添加，请让他们按照下面的说明去设置 FreeOTP 双重验证。在他们添加账号到 app 里后，让他们输入应用中其中一个 6 位密码，以确认双重验证正确设置了。"

msgid "Can't scan the barcode? You can manually pair FreeOTP with this account by entering the following two-factor secret into the app:"
msgstr "无法扫描二维码？您可手动输入下列两步验证密钥以将您的账户关联至 FreeOTP:"

msgid "Once you have configured your YubiKey, enter the 6-digit code below:"
msgstr "当你配置好 YubiKey 后，输入下面的 6 位口令："

msgid "Logged on as"
msgstr "以身份登录"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Log Out"
msgstr "登出"

msgid "Powered by <em>SecureDrop {version}</em>."
msgstr "由 <em>SecureDrop {version}</em> 提供支持。"

msgid "All Sources"
msgstr "所有线人"

msgid "All messages, files, and replies from sources are stored as encrypted files for security. To read them, you will need to decrypt them on your Secure Viewing Station."
msgstr "安全起见，线人的所有消息、文件和回复都经过加密存储。如果想要阅读，必须在脱机安全机上解密。"

msgid "Download Selected"
msgstr "下载所选的部分"

msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选的部分"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "reply icon"
msgstr "恢复图标"

msgid "Read"
msgstr "读取"

msgid "check icon"
msgstr "选中图标"

msgid "Unread"
msgstr "未读"

msgid "closed envelope icon"
msgstr "密封信件图标"

msgid "open envelope icon"
msgstr "开封信件图标"

msgid "Uploaded Document"
msgstr "已上传的文件"

msgid "files icon"
msgstr "文件图标"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "messages icon"
msgstr "消息图标"

msgid "Delete Confirmation"
msgstr "确认删除"

msgid "Are you sure you want to delete the selected submissions?"
msgstr "你确定要删除这些选中的提交资料吗？"

msgid "DELETE"
msgstr "删除"

msgid "No submissions to display."
msgstr "无接受文件可显示。"

msgid "You can write a secure reply to the person who submitted these messages and/or files:"
msgstr "您可以撰写一个私密的回复给消息或文件的提供者："

msgid "This source has no encryption key."
msgstr "这位线人无加密密钥。"

msgid "An encryption key will be generated for the source the next time they log in, after which you will be able to reply to the source here."
msgstr "系统会在下次线人登陆时生成新的加密密钥，之后你可以在这里回复线人。"

msgid "Delete Source Account"
msgstr "删除线人账户"

msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

msgid "Yes, Delete Source Account"
msgstr "是的，删除线人帐号"

msgid "Instance Configuration"
msgstr "实例设置"

msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

msgid "Set the organization name used on the SecureDrop web interfaces:"
msgstr "设置您要用于 SecureDrop 界面的组织名称："

msgid "SET ORGANIZATION NAME"
msgstr "设置组织名称"

msgid "Logo Image"
msgstr "图标"

msgid "Here you can update the image displayed on the SecureDrop web interfaces:"
msgstr "在此处可更新SecureDrop网页界面的显示图片："

msgid "Recommended size: 500px * 450px"
msgstr "建议最佳尺寸：500px * 450px"

msgid "UPDATE LOGO"
msgstr "更新图标"

msgid "Submission Preferences"
msgstr "提交设置"

msgid "Prevent sources from uploading documents. Sources will still be able to send messages."
msgstr "阻止线人上传文件，其将仍可发送信息。"

msgid "UPDATE SUBMISSION PREFERENCES"
msgstr "更新提交设置"

msgid "Alerts"
msgstr "警告"

msgid "Send an encrypted email to verify if OSSEC alerts work correctly:"
msgstr "发送一封加密的邮件已验证OSSEC是否正确工作："

msgid "SEND TEST OSSEC ALERT"
msgstr "发送测试OSSEC警报"

msgid "The following file has been selected for <strong>permanent deletion</strong>:"
msgid_plural "The following {num} files have been selected for <strong>permanent deletion</strong>:"
msgstr[0] "下列选中的 {num} 个文件将被<strong>永久删除</strong>："

msgid "PERMANENTLY DELETE FILES"
msgstr "永久删除文件"

msgid "Return to the list of documents for {source_name}…"
msgstr "返回 {source_name} 的文件列表…"

msgid "Edit user \"{user}\""
msgstr "编辑账户 \"{user}\""

msgid "Change Name and Admin Status"
msgstr "更改名称和管理员状态"

msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

msgid "Edit your account"
msgstr "编辑你的账户"

msgid "Change Name"
msgstr "更改名字"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

msgid "SecureDrop uses automatically generated diceware passwords."
msgstr "SecureDrop 使用自动生成的 Diceware 密码。"

msgid "Your password will be changed immediately, so you will need to save it before pressing the \"Reset Password\" button."
msgstr "你的密码将被立即更改，你需要在按下“重置密码”前保存。"

msgid "Please enter your current password and two-factor code."
msgstr "请输入目前使用的密码与双重认证密钥。"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "Two-factor Code"
msgstr "双重认证密钥"

msgid "The user's password will be changed to:"
msgstr "用户的密码将被修改成："

msgid "Your password will be changed to:"
msgstr "您的密码将被修改成："

msgid "Reset Two-Factor Authentication"
msgstr "重置双重认证授权"

msgid "If a user's two-factor authentication credentials have been lost or compromised, you can reset them here. <em>If you do this, make sure the user is present and ready to set up their device with the new two-factor credentials. Otherwise, they will be locked out of their account.</em>"
msgstr "如果一个用户的双重认证已丢失或者遭到破坏，可以在此重置它们。<em>如果这么做，确认该用户在场，而且在其设置上已设好新的双因素验证。否则，它们的账户将被锁住。</em>"

msgid "If your two-factor authentication credentials have been lost or compromised, or you got a new device, you can reset your credentials here. <em>If you do this, make sure you are ready to set up your new device, otherwise you will be locked out of your account.</em>"
msgstr "若您的两步认证凭证丢失或泄露，亦或您切换到新设备，您可在此处重置您的凭证。<em>若您重置凭证，请确保您已准备好设置您的新设备，否则您将无法登陆您的账户。</em>"

msgid "To reset two-factor authentication for mobile apps such as FreeOTP, choose the first option. For security keys like the YubiKey, choose the second one."
msgstr "要重置移动应用程序的两步认证，如 FreeOTP，请选择第一个选项。要重置安全密钥，如 YubiKey，请选择第二个选项。"

msgid "Reset two-factor authentication for mobile apps, such as FreeOTP"
msgstr "重置移动应用程序的两步认证，如 FreeOTP"

msgid "RESET MOBILE APP CREDENTIALS"
msgstr "重置移动程序凭证"

msgid "Reset two-factor authentication for security keys, like a YubiKey"
msgstr "重置安全密钥，如 YubiKey"

msgid "RESET SECURITY KEY CREDENTIALS"
msgstr "重置安全密钥凭证"

msgid "Download Unread"
msgstr "下载未读项"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Star"
msgstr "标星"

msgid "Un-star"
msgstr "去星"

msgid "No documents have been submitted!"
msgstr "无已提交的文档！"

msgid "Filter by codename"
msgstr "按代号筛选"

msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

msgid "Select Unread"
msgstr "选择未读项"

msgid "Select None"
msgstr "取消选择"

msgid "Are you sure you want to delete the user {username}?"
msgstr "您是否确定要删除用户 {username}？"

msgid "Are you sure you want to reset two-factor authentication for {username}?"
msgstr "您是否确定要重置 {username} 的两步认证？"

msgid "Sources selected: "
msgstr "已选择的来源： "

msgid "Login to access the journalist interface"
msgstr "登录以访问记者界面"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

msgid "LOG IN"
msgstr "登录"

msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

msgid "You appear to be using Tor2Web, which does not provide anonymity."
msgstr "您似乎正在使用 Tor2Web，其不具备匿名性。"

msgid "Why is this dangerous?"
msgstr "为什么这样做很危险？"

msgid "Field must be between 1 and {max_codename_len} characters long."
msgstr "字段长度必须介于 1 至 {max_codename_len} 字节之间。"

msgid "Invalid input."
msgstr "输入无效。"

msgid "Write a message."
msgstr "撰写信息。"

msgid "Message text too long."
msgstr "消息文本太长。"

msgid "Large blocks of text must be uploaded as a file, not copied and pasted."
msgstr "大量的文本必须以文件方式上传，而不是复制粘贴。"

msgid "You were redirected because you are already logged in. If you want to create a new account, you should log out first."
msgstr "您由于已经登录而被重定向。若您想要创建新账户，请先登出。"

msgid "You are already logged in. Please verify your codename above as it may differ from the one displayed on the previous page."
msgstr "您已登录。请验证上方的代号，它可能与上个页面的不同。"

msgid "There was a temporary problem creating your account. Please try again."
msgstr "创建账户时出现问题。请稍后重试。"

msgid "You must enter a message or choose a file to submit."
msgstr "您必须输入要提交的信息或选择要提交的文件。"

msgid "You must enter a message."
msgstr "您必须输入信息。"

msgid "Thanks! We received your message."
msgstr "万分感谢！我们收到了您的信息。"

msgid "Thanks! We received your document."
msgstr "万分感谢！我们收到了您的文档。"

msgid "Thanks! We received your message and document."
msgstr "万分感谢！我们收到了您的信息与文档。"

msgid "Reply deleted"
msgstr "回复已删除"

msgid "All replies have been deleted"
msgstr "已删除全部回复"

msgid "Sorry, that is not a recognized codename."
msgstr "很抱歉，此代号无效。"

msgid "Protecting Journalists and Sources"
msgstr "庇护记者及线人"

msgid "SecureDrop Home"
msgstr "SecureDrop 首页"

msgid "We're sorry, our SecureDrop is currently offline."
msgstr "抱歉，SecureDrop目前不可用。"

msgid "Please try again later. Check our website for more information."
msgstr "请稍候再试。访问我们的官网获取更多信息。"

msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

msgid "Sorry, the website encountered an error and was unable to complete your request."
msgstr "很抱歉，此网站遇到了错误且无法完成您的请求。"

msgid "Look up a codename..."
msgstr "查询代号···"

msgid "Thank you for sending this information to us. Please check back later for replies."
msgstr "感谢您向我们提供此信息。请稍后回来查看回复。"

msgid "Forgot your codename?"
msgstr "忘记了您的代号？"

msgid "Powered by"
msgstr "技术支持"

msgid "Please note: Sharing sensitive documents may put you at risk, even when using Tor and SecureDrop."
msgstr "请注意：分享敏感文档可能会让您危在旦夕，即便您正使用 Tor 和 SecureDrop。"

msgid "SecureDrop is a project of Freedom of the Press Foundation."
msgstr "SecureDrop 是媒体自由基金会的项目。"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Please either write this codename down and keep it in a safe place, or memorize it."
msgstr "请写下并妥善保管或牢记此代号。"

msgid "This codename is what you will use in future visits to receive messages from our team in response to what you submit on the next screen."
msgstr "此代号将是您之后接收我们团队对您在下一界面提交的信息的反馈途径。"

msgid ""
"Because we do not track users of our <strong>SecureDrop</strong>\n"
" service, in future visits, using this codename will be the only way we have to communicate with you should we have\n"
" questions or are interested in additional information. Unlike passwords, there is no way to retrieve a lost codename."
msgstr ""
"由于我们不追踪 <strong>SecureDrop</strong> 的用户，\n"
" 在未来的访问中，使用此代码将是我们与您交流的唯一途径。\n"
" 与密码不同，您无法重设代码。"

msgid "SUBMIT DOCUMENTS"
msgstr "提交文档"

msgid "Your Tor Browser's <a id=\"disable-js\" href=\"\"><strong>Security Level</strong></a> is too low. Use the <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\"> &nbsp;button in your browser’s toolbar to change it."
msgstr "您洋葱浏览器的<a id=\"disable-js\" href=\"\"><strong>安全等级</strong></a>过低。请点选您浏览器工具栏的 <img src=\"{icon}\" alt=\"盾牌图标\">以更改。"

msgid "<strong>It is recommended to use Tor Browser to access SecureDrop:</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgstr "<strong>我们推荐您搭配 Tor 浏览器访问 SecureDrop：</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">了解如何安装</a>，您也可以忽略此警告继续访问。"

msgid "<strong>It is recommended you use the desktop version of Tor Browser to access SecureDrop, as Orfox does not provide the same level of security and anonymity as the desktop version.</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgstr "<strong>我们推荐您使用桌面版 Tor 浏览器访问 SecureDrop，Orfox 相对桌面版而言无法提供相同水准的安全性和匿名性。</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">了解如何安装</a>，您也可以忽略此警告继续访问。"

msgid "First submission"
msgstr "首次提交"

msgid "First time submitting to our SecureDrop? Start here."
msgstr "首次提交至我们的 SecureDrop？从此开始。"

msgid "GET STARTED"
msgstr "开始入门"

msgid "Return visit"
msgstr "回到访问"

msgid "Already have a codename? Check for replies or submit something new."
msgstr "已有代码？查看回复或提交新内容。"

msgid "Click the <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\"> in the toolbar above"
msgstr "点选上方工具栏的 <img src=\"{icon}\" alt=\"盾牌图标\">"

msgid "Select <strong>Advanced Security Settings</strong>"
msgstr "选择<strong>高级安全设置</strong>"

msgid "Select <strong>Safest</strong>"
msgstr "选择<strong>最为安全</strong>"

msgid "<a href=\"/\">Refresh this page</a>, and you're done!"
msgstr "<a href=\"/\">刷新此页面</a>，大功告成！"

msgid "Enter Codename"
msgstr "输入代码"

msgid "Enter your codename"
msgstr "输入您的代号"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "One more thing..."
msgstr "还有一件事..."

msgid "Click the <img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong> button in your Tor Browser's toolbar. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgstr "点击 Tor 浏览器工具栏的<img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>新身份</strong>按钮。这能清除此设备上的 Tor 浏览器活动记录。"

msgid "Remember, your codename is:"
msgstr "请牢记您的代号："

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Submit Files or Messages"
msgstr "提交文件或信息"

msgid "You can submit any kind of file, a message, or both."
msgstr "您可上传任意种类的文件、信息，或两者均可。"

msgid "Submit Messages"
msgstr "提交信息"

msgid "If you are already familiar with GPG, you can optionally encrypt your files and messages with our <a href=\"{url}\" class=\"text-link\">public key</a> before submission. Files are encrypted as they are received by SecureDrop."
msgstr "若您已熟知 GPG，您可在提交前使用我们的<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">公钥</a>加密您的文件及信息。SecureDrop 中的文件将保持加密。"

msgid "If you are already familiar with GPG, you can optionally encrypt your messages with our <a href=\"{url}\" class=\"text-link\">public key</a> before submission."
msgstr "若您已熟知 GPG，您可在提交前使用我们的<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">公钥</a>加密您的信息。"

msgid "<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">Learn more</a>."
msgstr "<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">了解更多</a>。"

msgid "Maximum upload size: 500 MB"
msgstr "最大文件上传尺寸：500 MB"

msgid "Read Replies"
msgstr "阅读回复"

msgid "You have received a reply. To protect your identity in the unlikely event someone learns your codename, please delete all replies when you're done with them. This also lets us know that you are aware of our reply. You can respond by submitting new files and messages above."
msgstr "您收到了新回复。为避免您的代码不慎泄露进而暴露您的隐私，请在阅读完回复后删除。同时，我们也足以了解您已知悉我们的回复。您可在上方上传新文件或提交新信息回复。"

msgid "Delete this reply?"
msgstr "是否删除此回复？"

msgid "DELETE ALL REPLIES"
msgstr "删除全部回复"

msgid "Are you finished with the replies?"
msgstr "您是否已阅读完回复？"

msgid "YES, DELETE ALL REPLIES"
msgstr "是，删除所有回复"

msgid "NO, NOT YET"
msgstr "否，尚未阅读完毕"

msgid "— No Messages —"
msgstr "— 无新信息 —"

msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

msgid "Sorry, we couldn't locate what you requested."
msgstr "很抱歉，我们无法找到您所请求的内容。"

msgid "Important"
msgstr "重中之重"

msgid "You were logged out due to inactivity. Click the <img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong> button in your Tor Browser's toolbar before moving on. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgstr "您因为长时间无操作而被注销。再继续操作前，点击 Tor 浏览器工具栏上的<img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>新身份</strong>按钮。这能清除此设备上 Tor 浏览器的活动记录。"

msgid "Why is there a warning about Tor2Web?"
msgstr "为何使用 Tor2Web 会有警告信息？"

msgid "Using Tor2Web to connect to SecureDrop will not protect your anonymity."
msgstr "使用 Tor2Web 来连接至 SecureDrop 将无法保护您的匿名身份。"

msgid "It could be possible for anyone monitoring your Internet traffic (your government, your Internet provider), to identify you."
msgstr "监听您网络流量的人（如您的政府、互联网提供商）将可以识别您的身份。"

msgid "We <strong>strongly advise</strong> you to use the <a href=\"www.torproject.org/projects/torbrowser.html\">Tor Browser</a> instead."
msgstr "我们<strong>强烈建议</strong>您使用 <a href=\"www.torproject.org/projects/torbrowser.html\">Tor 浏览器</a>。"

msgid "You Should Use Tor Browser"
msgstr "您应该使用洋葱浏览器"

msgid "If you are not using Tor Browser, you <strong>may not be anonymous</strong>."
msgstr "若您使用的不是洋葱浏览器，您<strong>可能无法匿名</strong>。"

msgid "If you want to submit information to SecureDrop, we <strong>strongly advise you</strong> to install Tor Browser and use it to access our site safely and anonymously."
msgstr "若您想提交信息至 SecureDrop，我们<strong>强烈建议</strong>您安装洋葱浏览器并使用其以安全、匿名地访问我们的站点。"

msgid "Copy and paste the following address into your browser and follow the instructions to download and install Tor Browser:"
msgstr "复制粘贴下列地址至您的浏览器，并遵循指示来下载安装洋葱浏览器："

msgid "If there is a chance that downloading Tor Browser raises suspicion and your mail provider is less likely to be monitored, you can send a mail to <pre>gettor@torproject.org</pre> and a bot will answer with instructions."
msgstr "若您下载洋葱浏览器时起了疑心，且若您的邮件提供商不太可能被监控时，您可发送邮件至<pre>gettor@torproject.org</pre>，机器人将回复您下载指示。"

msgid "Why download the team's public key?"
msgstr "为何要下载团队的公钥？"

msgid "SecureDrop encrypts files and messages after they are submitted. Encrypting messages and files before submission can provide an extra layer of security before your data reaches the SecureDrop server."
msgstr "SecureDrop 将在提交后加密文件及信息。在提交文件至 SecureDrop 服务器前之前进行加密将提供额外的保护。"

msgid "If you are already familiar with the GPG encryption software, you may wish to encrypt your submissions yourself. To do so:"
msgstr "若您已熟知 GPG 加密软件，您可自行加密。请参阅："

msgid ""
"<a href=\"{url}\">Download</a> the public key. It will be saved to a file called:\n"
"        <p><code>{submission_key_fpr_filename}</code></p>"
msgstr ""
"<a href=\"{url}\">下载</a>此公钥。文件名为：\n"
"        <p><code>{submission_key_fpr_filename}</code></p>"

msgid "Import it into your GPG keyring."
msgstr "导入至您的 GPG 密钥串。"

msgid "If you are using <a href=\"{url}\">Tails</a>, you can double-click the <code>.asc</code> file you just downloaded and it will be automatically imported to your keyring."
msgstr "若您正使用 <a href=\"{url}\">Tails</a>，您可双击您刚下载的 <code>.asc</code> 以自动导入至您的密钥串。"

msgid "If you are using macOS or Linux, open the terminal. You can import the key with:<p><code>gpg --import /path/to/{submission_key_fpr_filename}</code></p>"
msgstr "若您正使用 macOS/Linux，请打开终端。您可使用 <p><code>gpg --import /path/to/{submission_key_fpr_filename}</code></p> 导入密钥"

msgid "Encrypt your submission. Open the terminal and enter this gpg command:"
msgstr "加密你的提交内容。打开命令行并输入此 PGP 命令："

msgid "<code>gpg --recipient '{submission_key_fpr}' --encrypt /path/to/submission</code>"
msgstr "<code>gpg --recipient '{submission_key_fpr}' --encrypt /path/to/submission</code>"

msgid "Upload your encrypted submission. It will have the same filename as the unencrypted file, with .gpg at the end (e.g. <code>internal_memo.pdf.gpg</code>)"
msgstr "上传您的加密档案，其文件名将与未加密版文件一致，但以 .gpg 文件结尾（如 <code>internal_memo.pdf.gpg</code>）"

msgid "<strong>Important:</strong> If you wish to remain anonymous, <strong>do not</strong> use GPG to sign the encrypted file (with the <code>--sign</code> or <code>-s</code> flag) as this will reveal your GPG identity to us."
msgstr "<strong>重要提示：</strong>若您想保持匿名身份，<strong>请勿</strong>使用 GPG 签名加密文件（即加入 <code>--sign</code> 或 <code>-s</code> 命令行参数），这将向我们泄露您的 GPG 身份。"

msgid "Back to submission page"
msgstr "返回提交页面"

#~ msgid "You've flagged this source for reply."
#~ msgstr "您已经把这名线人标记为待回复。"

#~ msgid "Click below if you would like to write a reply to this source."
#~ msgstr "如果要回复此名线人，请点击下方。"

#~ msgid "FLAG THIS SOURCE FOR REPLY"
#~ msgstr "标记此线人为待回复"

#~ msgid "info icon"
#~ msgstr "信息图标"

#~ msgid "Thanks!"
#~ msgstr "万分感谢！"

#~ msgid "SecureDrop will generate a secure encryption key for this source the next time that they log in. Once the key has been generated, a reply box will appear under their collection of documents. You can use this box to write encrypted replies to them."
#~ msgstr "SecureDrop 将在此线人下次登录时为其生成安全加密密钥。生成后，其文档库下将会显示回复框。您可使用此回复框来撰写并向其发送加密信息。"

#~ msgid "Continue to the list of documents for {codename}..."
#~ msgstr "继续至 {codename} 的文档列表···"

#~ msgid "Sorry we haven't responded yet!"
#~ msgstr "抱歉，我们还尚未作答！"

#~ msgid "Our SecureDrop recently experienced a surge of activity. For security reasons, the creation of a two-way communication channel was delayed until you checked in again."
#~ msgstr "我们的 SecureDrop 近期正收到大量请求。为了保障安全，我们在您再次登记前延缓了双边交流频道的创建。"

#~ msgid "Please rest assured that we were able to download your submission, and check back again later for a reply."
#~ msgstr "请放心我们可以下载您所提交的文件，稍等我们的回复。"

#, fuzzy
#~| msgid "Must be at least {num} character long."
#~| msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
#~ msgid "Must be at least one character long."
#~ msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
#~ msgstr[0] "该字段需要至少 {num} 个字符。"

#~ msgid "<strong>Critical Security:</strong>&nbsp;&nbsp;The operating system used by your SecureDrop servers has reached its end-of-life. A manual upgrade is required to re-enable the Source Interface and remain safe. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>安全隐患：</strong>您使用的操作系统已经达到了使用年限，请您手动更新来重新启用线人界面。请联系你的管理员。<a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">进一步了解</a>"

#~ msgid "<strong>Critical Security:</strong>&nbsp;&nbsp;The operating system used by your SecureDrop servers will reach its end-of-life on April 30, 2021. A manual upgrade is urgently required to remain safe. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>安全隐患：</strong>您使用的操作系统将在2021年4月30日达到使用年限。请您手动更新来保证安全。请联系你的管理员。<a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">进一步了解</a>"

#~ msgid "<strong>WARNING:&nbsp;</strong> You appear to be using Tor2Web. This <strong>&nbsp;does not&nbsp;</strong> provide anonymity. <a href=\"{url}\">Why is this dangerous?</a>"
#~ msgstr "<strong>警告:&nbsp;</strong> 您似乎正使用 Tor2Web。此服务<strong>&nbsp;无法&nbsp;</strong>隐藏您的行踪。<a href=\"{url}\">为何存在风险？</a>"

#~ msgid "{source_name}'s collection deleted."
#~ msgstr "{source_name} 集合已删除。"

#~ msgid "Submission deleted."
#~ msgid_plural "{num} submissions deleted."
#~ msgstr[0] "{num} 个内容已删除。"

#~ msgid "{num} collection deleted"
#~ msgid_plural "{num} collections deleted"
#~ msgstr[0] "{num} 个集合已删除"

#~ msgid "<strong>Update Required</strong>&nbsp;&nbsp;Set up v3 Onion Services before April 30 to keep your SecureDrop servers online. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>需要更新</strong>请在4月30日前为 SecureDrop 服务器升级到v3版洋葱服务，否则服务器会无法访问。请联系管理员。<a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">了解更多</a>"

#~ msgid "<strong>Update Required</strong>&nbsp;&nbsp;Complete the v3 Onion Services setup before April 30. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>需要更新</strong>请在4月30日前完成 SecureDrop 服务器的v3版洋葱服务的升级，否则服务器会无法访问。请联系管理员。<a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">了解更多</a>"

#~ msgid "Click below to delete this source's collection. <em>Warning: If you do this, the files seen here will be unrecoverable and the source will no longer be able to login using their previous codename.</em>"
#~ msgstr "点击下方来删除这名线人的文件。<em>警告：如果你这么做，这里看到的文件无法恢复，且线人将无法用之前的代号登陆。</em>"

#~ msgid "DELETE SOURCE AND SUBMISSIONS"
#~ msgstr "删除线人与其提交的资料"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
#~ msgstr "确认要删除这些文件？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected collections?"
#~ msgstr "您是否确定要删除选定合集？"

#~ msgid "Warning: If you do this, all files for the selected sources will be unrecoverable, and the sources will no longer be able to log in using their previous codename."
#~ msgstr "警告：如果你这么做，选中的线人的所有文件无法恢复，且线人将无法用之前的代号登陆。"

#~ msgid "Powered by <br> <img src=\"/static/i/securedrop_small.png\" alt=\"SecureDrop\">"
#~ msgstr "由 <br> <img src=\"/static/i/securedrop_small.png\" alt=\"SecureDrop\"> 提供支持"

#~ msgid "Encrypt your submission."
#~ msgstr "加密您的提交。"

#~ msgid "You will need to be able to identify the key (this is called the \"user ID\" or UID). Since the public key's filename is the key's fingerprint (with .asc at the end), you can just copy and paste that. (don't include the <code>.asc</code>!)"
#~ msgstr "您将需要识别密钥（名为 “用户 ID” 或简称 UID）。由于公钥文件名即密钥的指纹（以 .asc 结尾），您可直接复制粘贴。（但不包括 <code>.asc</code> 本身！）"

#~ msgid "On all systems, open the Terminal and use this gpg command: <code>gpg --recipient &lt;user ID&gt; --encrypt roswell_photos.pdf</code>"
#~ msgstr "在任意操作系统上，打开终端并允许此 gpg 命令：<code>gpg --recipient &lt;user ID&gt; --encrypt roswell_photos.pdf</code>"

#~ msgid "The source '{original_name}' has been renamed to '{new_name}'"
#~ msgstr "线人 '{original_name}' 已被命名为 '{new_name}'"

#~ msgid "Once you have paired FreeOTP with this account, enter the 6-digit code below:"
#~ msgstr "当你配对此账户至 FreeOTP 后，请输入下方的 6 位验证码："

#~ msgid "Generate a new random codename for this source. We recommend doing this if the first random codename is difficult to say or remember. You can generate new random codenames as many times as you like."
#~ msgstr "为这个线人生成一个新的代号。假如第一个随机代号比较复杂或者难记的话，我们建议您这么做。您可以随意生成代号，不限次数。"

#~ msgid "Change codename"
#~ msgstr "更改代号"

#~ msgid "Are you sure you want to generate a new codename?"
#~ msgstr "您确定想生成一个新的代号？"

#~ msgid "CONFIRM"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Thank you for exiting your session! Please select \"New Identity\" from the onion button in the Tor browser's toolbar to clear all history of your SecureDrop usage from this device."
#~ msgstr "感谢您退出会话！请点选洋葱浏览器工具栏里的 “新身份” 按钮来清除您在此设备上访问 SecureDrop 的所有记录。"

#~ msgid "There are no replies at this time."
#~ msgstr "当前没有回复。"

#~ msgid "Your session timed out due to inactivity. Please login again if you want to continue using SecureDrop, or select \"New Identity\" from the onion button in the Tor browser's toolbar to clear all history of your SecureDrop usage from this device. If you are not using Tor Browser, restart your browser."
#~ msgstr "您由于超时而被登出。若您想继续使用 SecureDrop 的话请重新登录，或选择洋葱浏览器工具栏的 “新身份” 来清除您在此设备上访问 SecureDrop 的记录。若您使用的不是洋葱浏览器，请重启您的浏览器。"

#~ msgid "Token in two-factor authentication verified."
#~ msgstr "两步验证码已通过验证。"

#~ msgid "Could not verify token in two-factor authentication."
#~ msgstr "两步验证码无法通过验证。"

#~ msgid "Can't scan the barcode? Enter the following code manually:"
#~ msgstr "无法扫描条形码？手动输入条形码的数字："

#~ msgid "RESET PASSWORD"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "Change Username &amp; Admin Status"
#~ msgstr "更改账户名称 &amp; 管理员状态"

#~ msgid "SecureDrop now uses automatically generated diceware passwords."
#~ msgstr "SecureDrop 现使用虚拟骰子自动生成密码。"

#~ msgid "Is Administrator"
#~ msgstr "是管理员"

#~ msgid "Upload images only."
#~ msgstr "仅上传图片。"
